# novel

- title: 「お前ごときが魔王に勝てると思うな」とガチ勢に勇者パーティを追放されたので、王都で気ままに暮らしたい
- title_short: 你這種傢伙別想打贏魔王
- title_output: 你這種傢伙別想打贏魔王
- title_zh: 「你這種傢伙別想打贏魔王」被攻略廚踢出了勇者隊伍，想在王都過上平靜的生活
- title_zh2: 就凭你也想打败魔王吗
- author: kiki
- illust: キンタ
- source: http://ncode.syosetu.com/n5361em/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91A8RvS10uL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-03-18T08:42:00+08:00
- status: 連載

## series

- name: お前ごときが魔王に勝てると思うな

## preface


```
少女芙拉姆，因為神的指示，被選為討伐魔王旅程的一員。
全員都擁有一流能力的勇者一行。但是，不知為何只有芙拉姆不具戰鬥能力，所有狀態值皆為0。
於是在某一天，被隊伍中的一人騙說「已經不需要妳了」後賣給了奴隸商人
在身為奴隸的惡劣環境中，芙拉姆為了生存而被迫堅強。
但是她在那與“受詛之劍”相遇、知道了最弱能力“反轉”的真正價值。
得到戰鬥能力的她，老實說已經覺得魔王什麼的怎樣都好了，決定和遇到的奴隸少女一起當冒險者安穩的生活下去。

－－－這就是一位少女，為了取回平穩的日常而從深淵底下爬上來的戰鬥故事。

少女フラムは、神の予言により、魔王討伐の旅の一員として選ばれることとなった。
全員が一流の力を持つ勇者一行。しかし、なぜかフラムだけは戦う力を持たず、ステータスも全て0。
肩身の狭い思いをしながら、それでも彼女は勇者たちの役に立とうと努力を続ける。
だがある日、パーティのうちの1人から騙され「もうお前は必要ない」と奴隷商人に売り飛ばされてしまう。
奴隷として劣悪な環境の中で生きることを強いられたフラム。
しかし彼女は、そこで”呪いの剣”と出会い、最弱の能力”反転”の真価を知る。
戦う力を得た彼女は、正直もう魔王とかどうでもいいので、出会った奴隷の少女と共に冒険者として平穏に暮らすことを決めるのだった。
――これは一人の少女が、平穏な日常を取り戻すためにどん底から這い上がってゆく、戦いの物語である。

日間最高１位、週間最高１位、月間最高２位にランクインしました。みなさんの応援のおかげです、ありがとうございます！

GCノベルズ様から書籍化決定しました！　発売日はまだ未定です。

カクヨムとマルチ投稿してます。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- ガールズラブ
- ステータス
- ダークファンタジー
- ホラー表現多め
- 不遇スタート
- 勇者パーティ追放
- 反転
- 呪いの装備で強くなる
- 女主人公
- 奴隷ヒロイン
- 書籍化決定
- 残酷な描写あり
- 毎日更新中
- 百合
- 魔法
- 魔王

# contribute

- 爱布丁的梨
- BIBIYZ
- 物理盐鱼
- 无水灬天际
- 十六夜的犬咲夜
- 千恋
- hill皮皮
- 卢浮宫卖包子
- 儚鬱
- jiash08
- 回元
- hououmon
- 

# options

## dmzj

- novel_id: 2541

## syosetu

- txtdownload_id: 1165245

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n5361em&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [你这种家伙别想打赢魔王吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E4%BD%A0%E8%BF%99%E7%A7%8D%E5%AE%B6%E4%BC%99%E5%88%AB%E6%83%B3%E6%89%93%E8%B5%A2%E9%AD%94%E7%8E%8B&ie=utf-8 "你这种家伙别想打赢魔王")
- [BIBIYZ](https://mega.nz/#F!x4JwDAgR!DMz0X522W7WsarvaKbPyhQ)
- [物理盐鱼](https://pan.baidu.com/s/1R3f2qxCEQZ61m_x4AYhlVQ) e9vp
- [「お前ごときが魔王に勝てると思うな」と勇者パーティを追放されたので、王都で気ままに暮らしたい｜GCノベルズ](http://micromagazine.net/gcn/omaegotokiga/)
- [物理盐鱼 文庫](https://tieba.baidu.com/p/5853088454)
- [dm5](http://www.dm5.com/manhua-jiupingniyexiangdabaimowangma/) 漫畫版
- [masiro.moe](https://masiro.moe/forum.php?mod=forumdisplay&fid=90)
- 


